陳雲：好多人以為欺負我、整蠱我、盜竊我，好好玩。皇天擊殺，不是白說的。

陳雲：好多人以為欺負我、整蠱我、盜竊我，好好玩。我是來復興華夏皇天上帝古道的，如果你知道這件事的意義，就知道妨礙我做事的天譴有多大。
那些人可以試驗一下。試驗過的，現在已經知道懲罰何在。皇天擊殺，不是白說的。

Wan Chin 整蠱我的，包括梁振英，大家可以看到他的下場。

Post錯圖，呢個先岩

青山open day~

政協副主席都算報應

好毒的報應。

梁振英升職
信徒：在古代中國，越升越大鑊，老師又中！

梁振英仆街
信徒：皇天擊殺，老師又中！

梁振英唔上唔落
信徒：習近平將梁振英玩弄於股掌之中，老師又中！

鄭國漢有咩報應？

青山教徒話越升越大鑊, 咁習近平就好大鑊啦

完全唔係正常人既邏輯黎

梁振英：擊？邊撚到擊呀？睇過！

越升越大鑊，難怪陳雲愈做愈梅

老師又~中

咁佢依家又無教席, 又大比數敗選立法會, 又比myradio掃地出門

云教應該開香檳慶祝

食藥啦好嘛， 病情越來越嚴重

啲人夾埋迫害佢， 因為佢太有威脅啦， 連共產黨都驚咗佢

但trump又炒佢, 馬克龍又抄佢

唔止抄佢政綱，啲支持者仲會睇實佢fb
佢唔講我都唔知有咁多法國人美國人識睇中文

仲有德國學者同中共使節

仲有上帝

新自由主義超級富豪既使者

12345678

佢有講架，佢話佢成日接見外國使節，知道外國總統既幕僚有人識中文